[古物/攝影撚入]係屋企搵到呢部機 有冇人知咩呢

如題
咩呢？
值唔值錢？

推

應該係16mm/8mm電影機,機身用唔到,支鏡應該可以上M43 body玩

成部珍藏算啦
都係罕見野

買唔到菲林 除非自捲，
所以都係收藏算啦

謝謝各位
純粹想知係咩
因為好咪好勁咁

左邊個部
就係我個部？

其實你將機身上有既字都抄哂出來先
應該會搵到資料
（雖然我都明白有些機年代久遠難搵d）

Zunow-Elmo Cine 8mm攝影機
日本仔出既, 主要舊時拍一D家庭式影片
而家香港都冇人玩8mm/16mm喇(大學有既都好少眾)
沖曬掃都要寄外國

8mm菲林機
但沖費貴到仆街

感謝大家